柔韌的EVA中底使行走和踩踏板更加容易，而且鞋耳在冰上表現出色。 最佳冬季騎行裝備2022年|jversteegh | 2021年10月26日|Outside Online 
 測試人員發現，在天然橡膠大底的水平耳提供堅實的抓地力在泥濘的雪地。 Best Men 's Après Kit of 2022 |jversteegh | 2021年10月26日|Outside Online 
 把你完全堅硬的高山靴寄給他們，他們會在鞋頭的小耳裡裝上技術配件，這樣你就可以進行一次短途旅行了。 我們的滑雪測試總監的去野外工具包|agintzler | 2021年10月14日|戶外在線 
 哦，還要確保你的鞋子能勝任這項任務——有力的鞋拖和充足的緩衝是關鍵。 如何提高你的越野跑遊戲|kklein | 2021年7月21日|戶外在線 
 該綁定是兼容的常規高山靴，GripWalk靴與技術配件，和旅遊專用靴與腳趾耳。 馬克的新巡迴裝訂(幾乎)一切|馬克佩魯齊| 2021年2月22日|外面在線 
 達倫是那種能把一張沙發床拖上三層樓梯而沒有一點怨言的人。 現在讓我們讚美著名的鄉巴佬和他們不公正的默默無聞的血統 
 我是說，帶回家的禮物真是太煩人了。 2014年4月16日，喬治王子獲贈巨型袋熊玩具 
 沒有笨重的頭盔拖著到處走，也沒有不舒服的外殼破壞你的髮型。 頭盔高級定製:隱形頭盔革新自行車安全|Nina Strochlic | 2013年12月19日|DAILY BEAST 
 有男子氣概的人可以拖著水桶沖廁所，這是急需的。 讓紐約馬拉松成為幫助馬拉松邁克爾·戴利，2012年11月3日，每日野獸 
 這段視頻播放得像一部默片一樣簡單，一個人拖著一個大箱子，兩個暴徒，揮舞著槍，用鏈條搶奪。 開槍還是不開槍愛德華·康倫| 2011年4月14日|每日野獸 
 在這種情況下，一個凸耳L被鑄造在塊上，形成，事實上，所述塊的一部分。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 在遠離海灘後，他升起了一個小帆，站在海上。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 要花一整天的時間才能把足夠多的水拖到峽谷的水平面上洗掉一鍋礫石。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 他們會說，‘我們將以每拖1/2迪，而不是每拖3迪的價格獲得馬鈴薯地。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 我們要把你的錢拖上樓，當著大家的面數一數——這樣就沒什麼可懷疑的了。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯)